有冇巴打住緊東涌東環果頭

黎緊諗住搬
暫時睇落呢度個價都幾好
雖然有d自成一角但都有屋苑巴士
有冇實際住緊呢度既既
巴打講下好冇住

我住地鐵站果邊

巴打你覺得呢區住落算唔算方便
同埋係咪通常假日outlet果度就好q多人

遠 大風 無咩配套 d人買餸要行去迎東 同埋而家望到海景 2023年後會有好多棟公屋block左你個海景

前面仲會起公屋?
填海唔係迎東個邊咩

寧願馬灣

我租炸買就唔買呢度lu冇乜發展空間
附近有market place定唔知咩
對我自己都ok既我本身都唔太行街市買餸
最大問題我覺得都係交通

不過佢自己好似有shuttle service 細車黎 唔知密唔密

我睇果帶屋苑都話有shuttle
但唔知實際係點
有d10分鐘一架有d繁忙時間先5分鐘一架
但好似得廿零個位
其實都窄窄地

租黎講東環同其他比係咪平d😂

巴士返機場？係嘅話幾方便嘅 出市區不了

暫時都番九龍呀
其實荃灣西都係我心水
4個字出到紅磡就邊度都去到
不過筆直要貴d唔係住地鐵上蓋其實都要行
同埋遲下驚安開埋我估應該會好多蝗

但發現東涌搭地鐵都唔係話真係太耐
係shuttle果度要d時間

租的話 你最好計一計埋車錢
東涌線都幾貴下 分分鐘得不償失

大風係重點
行落巴士站等巴士最攞命
要哩埋一邊等車
大風到可以吹到頭痛

東環隔離起緊 居屋&酒店
另外都會填海

講真，東涌 衣食行 係無大西北咁正
但 東環映灣 自成一角，係幾舒服，成個小區又鬼鬼地咁，海堤樓下好 chil
住耐左個人會好懶放假唔想出市區

過去十幾年住港島
住左五年東涌

居屋已經起緊

又係幾$～東涌去青衣都15$

地鐵 東涌去中環 月票$635
南昌$405
計埋尾程 $1000 有找